UST學生同我入嚟

tldr：我屌撚死你班豬大人

[size=5]首先係今日冇去嗰啲，[/size=5]su吹咗成個禮拜雞話要今日atrium集會，點知今日可以最高峰都先得近百人，人哋其他U同hkdi嗰啲即日吹雞都多人過我地，成撚班港豬仲可以側邊行過去concourse上堂，仲有啲好意思ig po story問搞乜，dllm可唔可以唔撚再活喺平行時空啊，仲做港豬信唔信到你嗰年畢業禮都冇撚得你行啊

對於今日有嚟嗰啲，多謝你今日有嚟支持，但可唔可以再做多少少唔係剩係支持啊，首先就最基本戴番個口罩先啦，你口罩都唔戴都係想俾人篤灰啫，仲有其實你望到其他u啲集會都知唔係集完就算㗎喇，tg公海都有叫你地盡量black bloc嚟啦，其實你哋覺唔覺得今日真係好撚柒，set deadline但係行動冇升級，乜都冇做就落返去，我係屎維都笑鳩你啦，所以唔好剩係靠su去 initiate,你要明白su係冇可能出聲叫你哋去爆鳩佢office 㗎，所以下次起碼都多啲人black bloc咁先做到野啦，今日計埋我先得5 6個black bloc,做到啲乜吖

利申我係分化撚，即管屌我

推到ust南亞仔入嚟

[black]聽日維園見[/black]

校園台ust post班傻鳩可唔可以讀少陣書

短裙妹表示：屌晒你地老母啦科大人
話落去搵校長個陣後面個啲全部縮晒
選校董個陣大陸仔都有成幾千票呀 係咪想科大變同胞大學呀 醒啦科大人

上次投票吹哂大雞先得幾千票, 你就知ust多港豬

唔爭在屌埋，dllm HSU作為關sosc事嘅soc可唔可以積極啲啊，人哋fina唔撚關佢事都搵左sosc professor 出嚟講talk,你就剩係soc ig po下story就算

短裙妹表示：真 好撚彩joyce姐姐有親自拉票同有樣搭救 如果唔係engine班毒撚同科大港豬都唔撚會同你排隊投票🤭

上莊撚可唔可以sit少陣counter

香港第一豬大

科大人不嬲垃圾
傾少陣grade都唔得，
成日以為自己爛grade好撚慘

豬大呢個稱號係甩唔到

望下人地hku今日少人過我哋都做到野，學下人啦

俾你讀到上dean list又點，你咪又係差啲要去LTL行禮

真係豬大

每日6點atrium唱國歌

仲食LG1係咪想俾nds淋奶茶

垃圾港豬大學
之前選學生校董 計計埋埋差唔多成萬個local students

Local 投票班人一半都無
屌你老母個個行concourse 都好似平行時空咁

樓主屌得好！！

仲飲starbucks唔撚過一

笑撚死 科大真典型我只想生活 政治與我無關

sit counter為溝女嘛班友
你慌死人鏈唔係為拖女先咁多人咩

佢哋完咗book咗南北去食嘢